[BLINK] BLACKPINK討論區 (11) 遲來的BLACKPINK TV

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

BLACKPINK 將於 7 月 20 日搶先在武道館舉行 showcase《BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE》，並於 8 月 30 日正式發行出道專輯。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1.휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一隻數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年06月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』

發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞
2016 Melon Music Awards 新人獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）
2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合
2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎
2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎
2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎
2017 V Live Awards 全球新人Top5
2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170704 KBS 李洪基的Kiss the radio

170705 박소현의 러브게임 블랙핑크 LoveGame Radio with BLACKPINK

170706 SBS 兩點出逃Cultwo Show

170707 Choi Hwa Jung‘s Power Time

170708 SBS 裴勝載的TEN(ROSÉ & LISA)
暫無

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170710 MBC Jeong Yumi's FM Date with BLACKPINK

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

BLACKPINK on Zip! TV (Japan)

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170726 MBC 金信英的正午希望歌

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170729

LM

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170902 Tokyo Girls Collection

170903 Kobe Collection

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
김지수닷컴 @950103dot
Paint it pink @PaintItPink_JS ‏
Chew in My Area @Chew950103 ‏

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
김제니닷컴 @960116_dot
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
SERENDIPITY JENNIE @SERENDIPITY_JN
JEN WONDER @JENWONDER_COM
DOUBLE CLASS @doubleclassjen
Jennuary 16th @BP_Jennie_0116
contact point @ContactPointJ

ROSÉ站
Blackrose @blackrose970211
박채영닷컴93% @rose970211_com
제리 @BLPINKXO
퍼스트러브 @firstlove_rose
RoséPasta @RosePasta_0211 ‏
FATED or FATAL @Fatal_ROSE_
Palpitate Star @pastar_Rs ‏
2.11% @211_PERCENT
마이오션 @my11ocean
Aquarius Rhapsody @Aquarius_R0211
Allure love @allureluv0211

LISA站
리사닷컴 () @BP19970327
리샤샤 @Lisa_ForReal ‏
COLORING THE CAGE @COLORINGTHECAGE ‏
SALIAMO @SALIAOMO0327
97xoxo97 @lorenxoxo97
Hello Kitty @lisa_in_myheart
_19960518 @Lisa_19960518
327% @327_PERCENT

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
BLACKLINE @BLACKLINE_KR
Pure painting @Pure_painting
sanctus@sanctus116211

開帖文件檔:

留名

lm

錐錐老公留名

Lm

留明

BP係mnet個voting好似個個鐘都有比mnet del左D vote

留名
jisoo站好少

係咁架啦比人蝦

信佢係真先傻
出左名做馬既

係咪仲未知佢地出唔出席

唔似會去

好想sure thing出錄音室版
真係好好聽

你個名

Kpop star個陣有睇

我有開POST WOR

咁唔洗去睇囉

頂依家連ch+有新相都冇通知 發生咩事

邊緣女團正解

yg kol

好想做隻狗

送上一張我嘅自拍照

遲D會唔會連kuma都上連登

隻狗就好 比jisoo錫

我都想比jisoo錫 做狗好過做人

大家唔好羨慕我啦 成日比佢逼做vlive都好慘㗎

係咪仲有隻好似未上過鏡？

好似重有隻金毛KAI

做狗好過做人

次次睇jen切菜都忍唔住笑

今日係pikachu

快D電死我

做狗可以瘋狂同佢地kiss

BLACKPINK得到100萬個Instagram的like 創下Kpop歷史

自從BLACKPINK去年開通他們的Instagram帳號，這個帳號很快就變成全世界Kpop的熱門帳
號，現在女孩們在這個受歡迎的社交平台上創下了紀錄。

最近BLACKPINK公開了兩張Lisa和Rosé的超可愛照片，現在這兩張照片都得到超過1百萬
個like了，這使得BLACKPINK成為kpop界中第一個在Instagram上得到100萬個like的女團
，而且也是唯一達成兩次的女團!

Rosé的一百萬likes花了大概四天就達成，Lisa的照片花了大約一個月的時間達成。
恭喜BLACKPINK!現在該是Jisoo和Jennie邁向一百萬個likes的時候了!

4日100萬

好似jennie都100萬左

lisa留返俾掟巴post

又冇通知

又無

ig

痴線 唔上po都唔知ig 更新左

你用咩app down相
次次有幾張既都淨係down到第一張

workflow

我都係用workflow但條link整極都得第一張

好辣殺

咁岩睇IG先見到

我見到掟巴ig先知有出相

點先DL到後面嗰啲

我workflow都係得第一張

唔係咁岩睇IG都唔知有更新過

我用tg入面既bot dl

掟巴教下我地點先DL到後面嗰啲

@toolmanbot

睇黎要密啲check ig先得

睇下先

通常唔返工就好少睇手機

igetter

BLACKPINK Nomination on 2017 Melon Music Awards

• Best Song Award
• Best Dance Track Award

唔知TOP10完左未
聽講就好似top10無份

jennie vlive 緊

即係唔會去啦

2017 Melon Music Awards Top 10 Winners

BIGBANG
EXO
Red Velvet
Wanna One
TWICE
WINNER
BTS
Bolbbalgan4
IU
Heize

照傳統上年新人係會頒獎比今年新人
所以會去...頒獎

好掛住佢

你啱 14年嘅 15年嘅ikon

佢講緊netflix好興奮

佢都睇幾多劇 係咪太得閒

太得閒就應該真
一年cb一次
其他時間就拍下雜誌,撚下狗

KUKU is so cute

Rosé will be in the December issue of Céci Korea

Céci: The reason to look forward to BLACKPINK Rosé's Decemeber Issue of Céci is because it is the release her first solo pictorial and interview

好野十二月有秀秀同肉

一隊idol要用雜誌先有得見而唔係cb

如果一本雜誌等於一首歌 已經夠出隻二專

出碟呢啲兼職得閒先做

幾時先做下兼職

As if it’s your last 做justice league插曲

正職太忙了，近排先出左nike廣告

都幾勁下 出道一年代言晒reebok同nike reebok係adidas旗下
食晒兩家茶禮

cf界新星

講真出道一年連mini album都未有,出日專先都唔出韓專呢樣野仲勁

真係好創新 我飯kpop都唔短時間 都係第一次見咁既玩法
BLACKPINK真係比左好多意外我
SHOWCASE可以唔表演 淨係播MV 然後出黎interview 1分鐘
新團岩出道 一星期都只打一次歌
未出韓專先比日專

出道個陣一個綜藝都冇上

yg個腦真係異於常人
正正常常一個團一定有碟出 佢拖到出道一年都冇韓專 大佬呀你依家係韓國女團唔係日本女團呀 本土都未搞好就咁急去日本泰國發展

比你估到楊菊花諗咩就唔係叫菊花啦

啱先poly有人唱whistle
不過趕時間走左

正義聯盟ending 有credit

垃圾IG又無通知

禁錯制

真係好廢

已經唔想再屌

冇氣屌，屌到口臭

太sexy

睇完琴日jenjen個v
佢講英文真係好好j

不得之了

得閒睇下jenjen推介D劇先

jisoo咁夜仲未訓
btw好羨慕隻狗

Rosé always puts out paper when she plays Scissors, Paper, Stone, so you can just put out scissors everytime you want to play with her and you'll win 100%.
fool proof method

我都想同Rosé玩包剪揼

你要好似佢咁得閒先得

好羨慕佢咁得閒，好想做廢青

仲要有得食有得住
我都想做廢青

就完sem可以做下廢青

我仲未做完廢青

廢青無限好 只是balance 近黃昏

掟巴之前係咪炒老細魷？

係啊 不過依家又搵左第個老細

真係快

點解咁快
我又就快劈炮

你地返part time 定 full time
其實我炒之前 已經搵到 不過我同佢講想遲啲返工姐

我返補習+教琴+翻譯
有十幾個老細

有通知wo今次

巴打好快

廢青上堂長期㩒電話

我都收到通知

係咪nike廣告先有通知

其實都唔似廣告 無乜圖

full time，但而家呢份唔係好想做
過多個星期都遞信唔撈，做到年尾就走

點解我收唔到

我都收唔到

一齊扮佢地有去aaa啦好靚呀啲衫XD

後面阿叔個樣

啲圖影完成年先放出黎

幾時cb

唔係講笑好彩佢地無去
用豬肉黎形容啲獎簡直侮辱左豬肉

好似有個rising star獎比左5隊

佢呢隻髮色真係好正

我會係咁出揼

緊係係咁出包
不停打和不停猜

想猜輸然後比佢打

掟巴成日都想比佢地打

快D打死我

輸左打手板
跟手借啲意拖落去

成班ff

痴線佬

拖落去有少少over左
我驚巴打俾人斬件

佢出包我出包 之後直接拖住 帶佢走
利申ff 別認真

深夜痴線po

太耐冇做兼職 大家等到痴左線

閃電俠都聽blackpink

Blackpink for S Cawaii.

jen做咩

下面有人問係咪spoiler

係喇 出blacpink tv teaser 前
已經透過會飛夏威夷

BLACKPINK - 'SAJANGNIM' (Song for PAPA YG) Remix

岩岩睇左JL

播歌個位又幾合理

日版泰專
屌 我都唔知自己up 緊乜

好怪 對nike

sosad

泰版日專 / 日專泰版

Apparently, Warner Bros. were the ones who contacted YG Entertainment about wanting to use BLACKPINK's 'As If It's Your Last' in Justice League. It's because that Flash is a K-POP fan and they wanted to use this song for the setting of the movie

原文

痴線 對腳長到

想............

第二張想點

全部都好靚

403. That’s an error.

Your client does not have permission to get URL /CS8BCPuViiZ_wdj5IP0BpuRm890Jvxm4E7GePI43YnLQ5OARhOwS2ykeNMJXFD7D-Z7LyPQDumdrXQ=w1920-h949-rw from this server. (Client IP address: 79.67.207.165)

Forbidden That’s all we know.

估唔到會死圖..

同事結婚 祝酒用blackpink歌

用邊首?

尻估stay

如果係playing with fire

用as if 仲有winner既歌 但咩名就唔知 bb 都有 party
聽當歌

聽日mixnine 又有jennie

應該播showcase

Push

[trans.cr: declicato] 171119 #JISOO Leaving from Inkigayo

Jisoo’s response after a BLINK said they wish BLACKPINK’s comeback will be soon😭

到底個soon會唔會soon到出年

Rosé之前個雜誌訪問translate

大機會

睇jisoo個樣 分分鐘出年都未有

想cb都咁難

兼職既野求鳩其啦

呀j完肉j秀

[/quote]
呢張想點

呢張想點 [/quote]
另類四次元嘅世界凡人理解唔到架啦

另類四次元嘅世界凡人理解唔到架啦[/quote]

11月20日，時尚雜誌《InStyle》公開了一組女團BLACKPINK成員智秀（Jisoo）的寫真。

在此次寫真中，與以往在舞台上展現出的Girl Crush風格不同，智秀展現了清純少女的魅
力。據工作人員透露，儘管寫真看似在某個溫暖的陽光午後拍攝，但實際上拍攝當日的天
氣十分寒冷，儘管如此，智秀在拍攝全程保持微笑，得到了工作人員們的掌聲。智秀自稱
平時很愛拍照，並擺出不同的造型，展現出了對寫真拍攝的熱情。而在鏡頭外，智秀則不
時與工作人員開玩笑，回到了開朗活潑的少女。

在採訪中，智秀透露道：「由於每日都是往返於練習室與電視台，因此其實感覺不到太大
的生活變化。但是每次走在街上聽到我們的歌曲，或是在粉絲們在應援聲中與我們一同唱
歌時，就會真實地感受到我身為歌手的生活。」

此外，更多精美寫真及專訪內容將刊登在《InStyle》12月刊。 （責編：金雪仁）<全星
網>

唔係model咩

jenjen啲眼神真係

兼職嘛

頂岩岩做完assignment 寫reference唔小心錯手copy左條bp youtube link落去 好彩發現得早

照交出去 引班professor入坑

到時可以一齊唱一齊跳，耆英會

點知professor都係blink
直接滿分

professor可能都LINK已紫 唔駛開都知

tutor表示:我睇開另一個lisa跳熱咖啡

屌

Hello國兒 成日見到你
btw BLINK呢樣野無分年齡既

Fan: PD-nim, is BLACKPINK TV going to be in 2018 November? I'm asking because I'm to know curious
YG's PD: December^^

做乜成日stalk我 好驚wo

見到你個名差啲以為post錯post
嚇死我

你以為係咩post 我入開好多個post

你竟然買晒

amazon
gq真係要買

GQ 影得好柒 佢地已經瘦 重要影到再瘦啲

我覺得影得好有肌肉
想買，但之前喺日本搵唔到

琴晚發夢見到出cb teaser
跟住起身都係乜都冇

你可以繼續訓返

你個[夢]咁遠大
有tv teaser 都偷笑

我想問 bp上年有冇出官方既season greeting

果然係發夢

無 yg 好似不嬲唔興搞season greet

邊緣女團
睇雜誌相仲唔夠咩

話說拍到bp勁亞了視永恒果本zipper雜誌確認會停刊

絕版喇 有無得炒

等返幾年 bp上到神台再放 fatfat

睇黎有生之年都放唔出

總有希望既

太亞視所以無買到

留名等睇走數

南韓三大經紀公司一直被粉絲視為壁壘分明的競爭對手，但其實藝人私下互動頻頻，甚至
還互相欣賞，SM娛樂的新生代女團Red Velvet就公開表態，成員Joy表示喜歡BLACKPINK的
Rosé：「我是她聲音的粉絲」，而Yeri也想和TWICE合作。

Red Velvet發表第二張正規專輯，上電台節目《朴素賢的Love Game》宣傳時被問到，如
果要合作特別舞台的話，會想要找誰合作？

Joy直言想和BLACKPINK的Rosé合唱，「她很會唱歌，我是她歌聲的粉絲，如果可以一起
合作的話，想和她一起站上舞台」，還透露了彼此會推薦歌曲給對方，「我們應該可以很
快選出合唱的歌曲」。

事實上，Joy曾表示兩團Red Velvet和BLACKPINK有私下吃飯，因為她和Rosé聊了媽媽的
話題當場大哭，但收到對方暖心安慰，兩人因此結下緣分；今年夏天Red Velvet推出《
Red Flavor》獲得音樂節目冠軍，安可曲也拉著BLACKPINK成員的手一起慶祝，在在都顯
示了好感情。

好呀 想睇合作

兼職有時間先做啦

三團一齊

YGxSM應該好難

三團都飯果D芯就爽

其實做過
WINNER X GOT7 X RV

Blackpink
團體R
團體T

抵啦

pish

又爆data 連登個APP好食data

今日有個frd又同我講呢句

咁快爆

爆左搞到上唔到黎推PO

代表咩 自己諗

同一個人黎

得閒會推

臨瞓pish一pish

有片睇

真係呢間屋
個幾兩個個月前dc已經有post話為BP裝修緊，估唔到係堅
仲話佢哋拍完會再大搞改變用途

邊間屋

嘩竟然有片

到時電視台定網上播

可能係vapp?

如果jtbc 有份就電視台
yg 自家制就vapp 我估

女神降臨

BLACKPINK TV will have the members spend 100 days in a brand new dorm "BLACKPINK House" built for them in Hongdae

Broadcast in December

'BeulPing House' will be shown on the channel JTBC2

100日
即q係一百日之後先comeback到啦
佢之前唔知有邊篇通稿話間屋係比出道到而家都無乜休息過既成員休息

慣左冇野睇 依家有個團綜個感覺好唔現實

點休息啊 咁多雜誌影

BLACKPINK has 5 songs. Some groups get 5 songs in a single comeback.

真係唔好提

出多5首應該夠出正專

都唔知有冇命睇

yg好似話下年出新女團

YG

又無通知

日常慣左
btw jenjen好正

oh jenjen
why so sexy

痴線

[VID] Ezra Miller received a Signed promotional CD from #BLACKPINK. 🙌🏻

cr: 20l60808

這些機會

廢青成日碌ig先見到

好靚

返工完全唔知

啡髮

染髮要cb了

今日飛夏威夷

雖然係幾得意但係咁樣好咩

影到好似唔同人咁

可能角度問題

齊陰好可愛

好似2姐妹

即係mama,mma都唔會去

終於有新相睇

Jisoo好似肥咗咁

真係肥左

好食好住

肥左姐係有排都未cb

回眸

又話去夏威夷? 去左泰國既?

Thai fan was asking if they are filming BPTV in Thailand and the security/staff said yes. Fan asked how about Hawaii and the staff said no, they're filming in Thailand.

100日 可以泰國係第一站
之前訪問LISA講過幾次 最想同成員去泰國

翻譯都唔洗請

今日去行街

睇完JL留名

嗰part搞到我掛住聽首歌冇留意到套戲

same here

係有圈到人會黎留名既人既

隔離t團繼續搶錢嘅時候

到底我地幾時有實體碟

快嫁喇 依家都11點

點解有幾套mv關閉左留言

好想試吓比佢哋搶錢嘅感覺

我已經比佢地搶左好多錢

佢哋已經俾咗好長時間我哋回血 I’m ready

你專一d咪唔會比人搶咁多錢

專登入黎狙擊我
利申 專一

我不嬲有入黎 少講野姐
你專一咁無人係芯

唔洗爭 blink都係芯

都係pink

你地全部都係蕊

唔記得比佢地搶左幾多錢
已經訂左

佢t

專一pink

哪個pink

緊係呢隊喇

英文pink

佢地又出現係曼谷機場 唔知去邊

返韓國？mama?

ดูจากตั๋วสีม่วง คือ ตั๋วการบินไทย ไม่ใช่ไทยสมายล์แน่นอน งั้นตัดเหลือ 4 จ. นี้ / สมุย / ภูเก็ต / เชียงใหม่ / กระบี่ / หรือหวยจะออกเชียงใหม่ เพราะดูจากชุดยัยหนูลิซกับพิชูวแล้วว ลุ้นค่ะลุ้น!! 😂#BLACKPINK

從紫色的票是泰國航空公司。當然，這樣切斷這個4 /蘇梅/普吉/清邁/甲米/彩票將離開清邁。從禮服看，利茲和蒲州。贏了，我贏！ 😂＃BLACKPINK

See the purple ticket is Thai Airways Of course, so cut this 4 / Samui / Phuket / Chiang Mai / Krabi / Lottery will leave Chiang Mai. View from the dresses, Liz and Puzhou. Win I Win !! 😂 # BLACKPINK

Twitter見到

唔明

中同英都睇唔明

好想做個B

專登唔PO呢張 知道一定會引到痴線佬出黎

想幫佢生番個

俾你快過我

你死開

前世應該做左好多好事

你去揾車厘 咪搞我jennie

🍆🍆🍆🍆

jisoo好似大左肚咁

第二張...做咩影到jisoo個肚大左咁多咁

一張圖就引晒你班痴線佬出黎

我都想講

肥左

r團v live同rose打招呼

真.友情認證

係twitter見到

你的名字已經出賣了自己

聽泰飯講佢地去左玩Jet Ski

[📣] #BLACKPINK is nominated for the 27th Seoul Music Awards in the following categories:

• Bonsang Award
• Popularity Award
• Hallyu Special Award (K-Wave Popularity)

Voting opens 12/11/2017

收返起你條脷先

掟巴嬲

好得意

掟巴嬲好得意

why not both?

this

好痴線

掟巴小心D

夜晚即刻出晒黎

飯埋掟巴

J左掟巴

大家都係panda

孖辮jen

Cb未

我愛黎明.jpg

Q:最近處於活動空白期，每一天都是如何度過的呢?
ROSÉ:上一段空白期一直忙這忙那，有很多事情要做，但最近因為媽媽來到首爾，所以有
了能和她共處的時光，我在盡情享受和媽媽在一起的平凡日子，也是時隔好久又吃到媽媽
做的飯菜，真的特別好吃，我的飯量也暴增，因為吃得太多姊姊(Alice)一直在旁邊勸我
別吃了。(笑)

Q:ROSÉ小時候就是這樣陽光燦爛且愛笑的姑娘嗎?語氣也十分可愛哦
ROSÉ:或多或少因為我是家裡的小女兒吧，和大四歲的姊姊也會像朋友一樣相處。小時候
在澳洲，我一直會參加韓國人教會，每當有新的信徒到來，我記得我都會自告奮勇地對新
人說"有什麼需要的儘管說吧~~，即使那時候我還只是個小學生。(笑)

Q:如此活潑的小學生是從何時開始夢想成為歌手的?
ROSÉ:原本我想要專攻美術的，甚至也單獨上過美術課程，對於音樂的熱情是在YG試鏡合
格並來到韓國以後才開始的，雖然一直把彈吉他和唱歌作為業餘愛好，但在那之前從沒想
過把這個當作正式職業，當我了解到有如此廣大的音樂新世界後，我就特別特別希望成為
歌手了，身邊有很多專攻音樂的朋友，他們又都特別優秀，對我是很大的激勵，在那之前
，我也不是很自信，也從沒想過我能成為歌手。

Q:接觸一個完全沒有預想到的新世界，特別是還要遠離家人獨自生活，會很容易退縮不前
吧?
ROSÉ:當我開始夢想成為歌手後，我開始在網上搜尋觀看音樂人們的視頻，並做足了功課
，從那以後，成為歌手個夢想越來越明確了。從那時我就決心咬緊牙關，不論遇到什麼都
要做好。我之前從沒學過舞蹈，也沒跳過舞，也不知道是哪裡來的自信，就沒有多想的一
直努力練習。(笑)看著身邊跳舞非常棒，人又長得漂亮的LISA，真的非常羨慕，當時就想
，一定要努力練習到跳舞的跟LISA一樣棒才行。

Q:感覺你是那種看到他人優秀的地方會視做為自己進步原動力的類型呢
ROSÉ:是的，平時我很愛一直不停歇的上網，會看很多音樂人的LIVE視頻，每次看的時候
，都會想著我也得這樣做才行，然後收到激勵並不斷練習。

Q:你的吉他實力也很棒呢，第一次接觸吉他是什麼時候呢?
ROSÉ:是初二的時候，當時也是經常看YOUTUBE的視頻，然後看到一個女音樂人在海邊彈
吉他，當時就覺得好美好有魅力，我因為也想變成那個樣子，所以就攢下零用錢，並求爸
爸給我買了吉他，一開始，我自己都無法忍受自己的吉他彈奏能力，有一段非常累的時光
，我自己坐在房間裡下定決心，不練好就不從座位上離開，就這樣一直反反覆覆的練習，
我現在還記得自己當時的樣子，真的是一場和自己的戰鬥阿。

Q:你的毅力真的異於常人哦。ROSÉ的聲音真的聽過一遍就無法忘記了。出道後，在大街
上聽到自己的歌，同時看到人們的反應，當時的心情是怎樣?
ROSÉ:事實上，出道前我並沒有意識到我的聲音很特別，我當時只要想著一定要唱好，但
是作為BLACKPINK成員出道後，聽到最多的話是"音色很獨特"，新聞下面的留言也很多都
是關於聲音的評價，真的很感激，感覺像得到了一份禮物一樣，作為主唱，對於歌唱部分
一直有很強的責任感，所以總是會很緊張，但粉絲們能夠喜歡我的聲音，我真的是非常感
激，原本擔心大眾對於舞台表現和唱歌部分不會輕易滿意的，但是能得到大家這樣的回應
，真的感到很安慰。

Q:除了作為主唱，你好像還擔當BLACKPINK的"地板舞蹈"呢。(笑) 為什麼兩次都輪到ROS
É呢?感覺練習起來也並不容易吧
ROSÉ:第一看被分到我的舞蹈部分的時候，我想著"哇，好特別!原來我還得做這樣的動作
阿"，然後倒也欣然接受了，但是第二次的時候真的有點吃驚。一開始練習的時候，就直
躺在地上按照編舞去做動作，但是經常會卡在地板上，頭髮也經常被蹭掉，我必須跟著節
奏先把頭髮轉到一側，再躺到地上才行。(笑)有一次練習時，地面上不知道掉了什麼東西
，戳到後背特別疼，我就停下來了，但是其他三人並沒有意識到這情況，就直接坐到我的
身上，我們四人因為這個事情當時都笑瘋了。

Q:你以前的採訪有提到把歌手Tori Kelly視為榜樣，最近讓你著迷的音樂人又是誰呢?
ROSÉ:因為Tori Kelly的唱歌技巧是我適用的，所以練習生時期對我幫助很大，我最近很
愛聽Sam Smith的新專輯。歌聲和歌詞所傳達的情感真的充滿人性，聽他的歌，就好像他
在和我說話一樣，平時如果對方真誠的對你說話，你也會被情感所觸動不是嗎?Sam Smith
也是真實情感的唱歌，所以聽歌的我也會有坦誠相見的感覺，能把自身原本的表達出來，
感覺他真的太專業了，相比於將不屬於自己的東西模仿出來，我感覺把自己原本的東西盡
最大可能的表演出來真的是更加艱難的呢。

Q:BLACKPINK的歌曲有沒有特別觸動你的歌詞?
ROSÉ:我特別喜歡我們的歌詞，但一定要從中選一個的話，我覺得是"玩火"中的那句"比
起害怕，向著你的吸引力更強烈"，感覺這句表達比起直接地說"我喜歡你"要好很多，即使
會害怕面對對方，但喜歡對方的心情得有多麼強烈才能說句這種話阿，感覺是非常帥氣的
一句歌詞呢。

Q:雖然你是那種充滿熱情想把事情做到最好的類型，但也會有唱出來的效果沒能達到自己
預期的時候吧。那樣的時候你會以什麼樣的方式解決問題呢?
ROSÉ:我並不是特別完美的人，所以當事情發展不如預期的時候，就會特別傷心，有一次
錄音棚完成了錄音Monitoring。雖然其他人都沒有對我得表現提出異議，但我自己真的非
常不滿意，我想著一定得回家好好反省一下，然後回到家躺到床上後特別傷心，那一次真
的是大哭了一場才把心中的鬱悶排解掉。第二天我回到錄音室咬牙重新唱了一遍，萬幸的
是表現比我前一天更讓我滿意，就是像這樣對自己坦承啦，我不是那種裝作若無其事，將
事情積壓在心裏的類型，而是會找一次機會發洩出來以後繼續努力的類型

Q:連如此傷心的過往也能帶著笑容講出來呢~即使同一首歌，因為語言的不同，情感表達
也會產生變化。用英語、韓語、日語等不同語言詮釋歌曲，妳本人有沒有什麼訣竅?
ROSÉ:因為從小說的是英語，所以到目前為止，用韓語唱歌仍然比較難於帶入感情。首先
得通過練習熟悉發音，想像著是用英語唱歌就能更容易帶入感情，日語歌曲也是先背下來
口音和發聲，然後在想像用英文演唱時的感情

Q:我看了幾個關於你的視頻，發現你對粉絲真的非常親切，在公演現場對著遠處的粉絲一
直不停地招手。下班路上和粉絲打招呼表情也非常陽光
ROSÉ:BLINK們雖然被稱為粉絲，但終究還是人與人的相遇，同時又是能夠分享心聲的一
群人，我也就不知不覺會那樣的以誠相待了吧，每個人的眼神都不同，也各自有想表達的
心聲，仔細讀完那些長長的粉絲來信，發現來看我們的有的在打工，有的是學生，甚至也
有上班族，這樣人都來自不同的背景，卻懷著同樣的心情來看我們，這是多麼讓我們感激
的一件事。即使我轉世重生，我可能都沒辦法像這樣的喜歡一個人，應援支持一個人，想
到這裡真得覺得他們很了不起，感覺他們喜歡我的熱情，要比我練習生時期喜愛音樂的熱
情還要高，真的很感謝他們，也覺得他們很帥氣。他們真的是一群懂得愛的人，同時也充
滿了愛。

Q:感覺這句話會長久留在記憶中呢，也感到很新鮮
ROSÉ:我也想和粉絲們溝通，感覺他們明白自己內心喜歡的是什麼，並且能夠表達出來，
這點非常帥氣

Q:如果ROSÉ作為主辦人，招待BLINK和BLALCKPINK的成員參加一場年末派對的話，會選擇
怎樣的主題呢
ROSÉ:我會把房子布置得像美國的那種紅磚房一樣，感覺很溫馨，然後大家聚在壁爐前，
邊吃美食邊享受派對，就是那種傳統風格的聖誕派對啦

Q:那場派對上會放什麼樣的歌呢?很好期ROSÉ的歌單會是什麼樣的呢
ROSÉ:我特別喜歡聖誕節，到了12月就會聽各種聖誕頌歌，首先我選Ariana Grande的
"Santa tell me"和"Snow in California"這兩首歌是必選曲目，然後還有"Christmas
Song"這首歌很多歌手都翻唱了不同的版本，但我選擇原唱Nat King Cole的版本。小時候
在Youtube上看到這一對雙胞胎姊妹翻唱過這首歌，但是著迷以後才開始學得吉他，雖然
這首歌是關於寒冷冬季傳統聖誕節的歌曲，但是視頻裡卻是帶著墨鏡在炎熱的海邊演唱的
，澳洲的聖誕節正好也是夏季，和歌詞完全不一樣的氣圍非常有魅力

Q:最後，2017這一年對於ROSÉ會留下怎樣的記憶呢?
ROSÉ:今年經歷了很多從未體驗的事情，同時也一個台階一個台階地更加成熟進步了，我
感覺我在21歲的年齡，這一年學到很多該學的東西，有過非常累的事情，也有過開心充實
的事情，經歷過這些後，我自己感覺很滿足，這一年我領悟到了很多，同時也感覺還有很
多成長的空間，所以想盡快學更多的東西，實現更多的事情。希望大家今後繼續關注並支
持我。

翻譯:ROSÉ吧官博

3個一齊坐落rose到

對blink好好

有無人會去聽日媽媽？

大部分都男團

得rv想睇 其他全部男人

絲表示無bp睇金材昱
等睇收視跌破一

希望各位唔好介意我咁講
只係由心而發 亦都好主觀
我覺得blackpink裡面條賓妹好礙眼
佢同另外果三個都係靚女嘅靚女完全係格格不入
假設將所有rap三個平均分嚟唱
完全係冇影響
話唔埋睇落/聽落更順眼/順耳

多謝你寶貴既意見 有機會我會同佢地反映

咁我帶lisa返屋企啦

利申:我追shannon都慣左比人咁話

笑左 機械式回覆

FF下好喇

咁每個人都有自己喜好既
可能你覺得lisa唔啱你心目中對靚既標準
其他人覺得佢靚呢
利申 我覺得lisa好靚

剪左瀏海？

韓國出境個日已經剪左

認同

EA鬼婆啲罐頭回覆

Lisa 世界第一

shannon都賓妹咁全世界既鬼妹樣都係賓妹

靚唔靚 各花入各眼既姐
有可能唔認同Lisa 但總有人認同佢
所有野都係相向性

利申：隔離pink

又去機場？

返去啦

又真係幾似波兒

好誘惑

真係幾似阿拉丁隻阿布

點解可以咁得意

唔知今年會唔會去sbs歌謠大戰
得一首歌

兼職既野

走啦痴線佬
等我黎

掟巴在你後面

無expect過mama啲乜
但佢公布候補show blackpink張相出黎果陣
blur撚左

有咩 唔覺 不過張相真係低清左D 樣都睇唔清

一定係低清到眼耳口鼻都見唔到啦

Mnet好野

應該係揀錯圖姐 呢張相我印像中本身就唔清

應該係紅色影出黎問題

YG自己影得衰

段片好似連五官都睇唔到

睇人地飯拍 張相係清既
係MNET 支垃圾CAM出事

得bp出事

YG自己影得差 我買photoframe 同poster set個陣望到都嚇一跳
唔係為左去簽 我自己都唔買

Blackpink is one of the top related searches for 2017 MMA lineup on Naver. Seems like people are curious they’ll attend or not #BLACKPINK

點解呢個女人啱啱瞓醒嘅樣都咁可愛

btw lisa

黑眼圈都得意過人

成日覺得jen著衫style有D gd feel

好型

頭先mma新人獎邊個頒

我覺得佢成個人都好gd feel

好熟口面 但UP唔出係乜水

係youtube睇返H.O.T Tony An

我就係諗緊係HOT定神話

🍆

到底個矮瓜係咩意思

加TG 慢慢話你知

想呃我tg

唔好明好D

即係咩

有冇人知jen ch+篇文講咩

回憾殺

韓文唔好，可能有錯…但實在寫得太暖，忍唔住要翻

已經到咗12月，去年大概呢個時間，收到珍貴嘅新人獎，又第一次叫BLINK，時間真係過得好快

因為有BLINK令我更加期待以後嘅日子，更加努力，我會努力好好準備，希望滿足要大家等咁長時間，所以BLINK和BP都要一齊fighting，大家呢一年黎都好努力咁跑過黎啦

餘下嘅2017年希望大家都可以留下美好嘅回憶，BLINK係我嘅幸福

去完泰國瞓足24小時嘅Jendeuk又要再去瞓覺啦

大神

好掛住bp禮服造型

staywithme係咪摺左?好耐冇update

好多站都摺摺地 不過cb 應該會出返黎

去左日本做兼職

又係柯南

Youtube同Twitter D notifications勁過ig幾多下

twitter 重未fail過

有通知

我都有 真係睇唔透
明明前幾個PO都無

有片睇!!!

睇到都嚇左一跳

好屈機。。。

今日個vlive已經有中字

大勢

唔尾機就唔係金智秀啦

Jisoo好可愛

呢張有啲似mino

jisoo

Girls with Kim

Fan: The more I hear the words "Please wait", the more I feel like I'm losing strength... Am I the only one feeling this way...
Jisoo: I'm sorry 😢 Please have strength blink😢😢

Why is Jisoo apologising when all these are decided by YG??? I hope BLACKPINK will stop apologising

Jisoo has apologised multiple times just in the past day because of making fans wait for them to have more activities and comebacks etc, she tries so hard to do broadcasts, reply to as many fans as possible, not only to her posts but on the board as well...

呢個咩app黎？

vapp

m到post

BPTV 都當cb Blink係咪已經等到痴左線

同埋佢篇新聞係6月

troll

我唔覺得
因為官方既話唔會整埋d心心星星caption
除非係佢地自己開 但我又唔覺得佢地會開多個

好柒左 係官方的

應該係官方 因為係yg 個pd 親自係ig 公開

咩黎

fm 掛

6首歌fm都唔夠開

唱晒韓版日版泰版咪夠

咁日本showcase都係6首歌啫…

加隻廣東歌未得

點會咁有心

廣東話版stay

定係啲pop up store咋

想聽英文歌live多D

唔會真係黎掛

今年年頭已經見過呢個講法

Hello~~Jisoo飯留名

難得失蹤後有新飯

做狗好過做人系列

做狗更好

仆街返工搭車睇連登睇到冇哂data

連登有咩好睇？

岩岩有個post講食物,但係條友po錯相po左jennie出黎

我有睇 笑死 自己比自己騎劫左個POST
btw Lihkg真係好食DATA

咩post黎

見到了

啲data成日用左係伏圖身上

點解bp house有notification但係official嗰個就冇

更新仲多過官方ig

今日打左去轉左12gb plan

12月中播 咁應該最遲兩個星期有得睇

你咩台?

無限數據plan

Hkbn

不如一槍打撚死我喇

新飯留名

大家咁話

做咩

有冇link

it is you??

早D訓喇大家 這些機會只會屬於韓飯

yes ah

Fan meeting in korea

我指掟

你地而家先知

南極blink

又係佢 #respect

好勁

Vlive

blackpink house通知好快
反觀官方ig

del左post?

重po左

應該會去SBS歌謠大戰

Twice

佢地跳其他團既舞

firm 左會去

今年同mbc關係咁好會唔會去埋mbc果個呢

今日有fanmeeting?

yes

BLACKPINK will be attending SBS' Gayo Daejun on the 25th of December alongside EXO, BTS, TWICE, etc. Yoo Hee-yeol and IU will be the MC of the event

之前冇消息:

guerilla

BLACKPINK’s gift for Blinks contains a sandwich and a drink.

心臟唔好既 今日都係唔好開twitter

我而家食咩都係苦嘅

又瘋狂po相

好多野睇

blackpink in your area

好想去呀

自己part都唔記得歌詞

咁少唱緊係喇

你先係

比jennie+jisoo 個teaser萌倒 點解jennie嬲嬲豬會咁cute

push

jennie個頭 ............

4個都試晒瀏海

正呀 pure feel

無用Spotify

好用咩

用慣左
你地用咩

Apple Music+KKBOX

自己買碟rip

平時唔聽 cb個期就用melon

Apple Music
佢有2ne1 bigbang演唱會version
幾正

最on9係一轉id就冇撚晒要重dl

apple music

就係呢樣野所以唔想用Apple music

係 佢齊曬2ne1 bigbang 但係一轉id就無曬 好on9

佢係咪飲大左
亂用臉
好彩佢亂得起

佢應該問緊啲飯係咪好凍，叫佢地完咗快啲走啦…

Apple Music

DMC 真係特別凍 至少比弘大凍多幾度

我已經買左禮物下次fm俾佢地
不過唔知幾時先去到

希望你份禮物唔係用黎食

擺到過期都未俾到

佢地會唔會去GDA呢

會掛 話晒JTBC搞

好明顯唔係

得閒記住抹吓塵

171206 上岩洞水文化公園 FM 飯拍
BLACKPINK親手做的雞肉漢堡排🥩夾心+饅頭皮味道的吐司 100份
cr.owner

親手做

呢樣真

一月11至14號bp有冇咩活動係韓國搞

暫時無 不過好難講
話唔定又整個神秘event出黎

不過你呢段時間去韓國

話左佢係芯黎

ucc yr name

想一雞2味
好芯

20171219 BLACKPINK HOUSE TV
KST 21:00

好似有新聞講blackpink會去kbs gayo daechukje

唔係喎 竟然用KBS又FD返
但KBS個個講明今年小規模 得10組藝人 又無合作舞台
即係同上去打歌無分別

好想比彩瑛咁樣啤住我

T團

走啦你

斷正芯

你咁逼害一個專一blink 你良心過意得去咩

可能1月cb

為目標

有冇寫埋年份

UPDATE: Apparently, the program line up on JTBC2 for next week has changed and BLACKPINK HOUSE is currently not on it. Also, BPHOUSE IG deleted some of their earlier posts. Let's wait for further official announcements

乜大家仲會對呢d消息有感覺

岩岩睇到 無感覺 真係cb 先開心都未遲

見到寫目標就知派膠喇
佢啲目標幾時實現過

yg D野唔信得過

Bptv都過左一年先出

- JTBC2 changed their scheduled broadcast for BLACKPINK House
- BLACKPINK House's Instagram deleted posts about it starting in mid-December

以前話有teaser先好信
依家連有teaser都信唔過

BLACKPINK will be attending SBS' Gayo Daejun and will be having a MC special with GOT7 and NCT 127, which the other 2 MCs are from
(not sure if only the MCs are performing or together with their whole group)

仲有個kuma版唔知送個條友送左未

都唔知幾時先會有機會送到

你出iring

明星狗係咁㗎啦 有咩咁出奇
諗住幾時幫我搞番個fm?

岩岩諗住po

竟然有得炒

之前見到咁嘅價都真係O晒嘴

屌你咁貴

原價好似300左右?

我記得我好似320左右賣比人 依家double左

如果當初冇放
掟巴上車不是夢

而家上網買都係得隻碟冇其他野

隻碟本身就無其他野 個陣買都係多張A4 poster

唔係有個版本有photobook咩

個個係DVD BOX SET 即係上圖賣緊698個款
之前聽講DVD 初回版賣完就唔再印 唔知真定假
可能因為咁先炒高左1倍

初回係咪多咗個qr code?

其實我都唔知有咩分別

qr code有咩用

As if it’s your last差百幾萬就破兩億

老婆啊

比人hack

blinks 好波

tag yg笑到我

del左了

發夢 夢到BP會來香港

好想睇晒啲pink

乜pink都睇

我唔係咁隨便

我十月夢到出cb teaser到而家都未有

[VIDEO] #BLACKPINK Promotes & Teases for 2017 SBS Gayo Daejun 'NUMBER ONE'! Event happens on Christmas Day, 12/25 at 5:50PM KST!

可唔可以搵張好啲嘅圖

起碼冇串錯字先

YG 好少串錯團名 多數串錯自己公司名

Ig 竟然有通知

美少女戰士

套衫好正

但rose唔係呢套

係咪唔會出官方season greeting

依家都未有消息應該唔出
又要preorder 又要出貨 1月中都黎喇
重有咩意思

BLACKPINK House will be broadcasted on JTBC2 in January 2018, every Thursday at 9PM KST. It will be 12 episodes long, each episode running for 60 minutes
It will show BLACKPINK having a Christmas Party together, their reversed charm, etc, and just them having a break

哦

聽住先 依家有teaser 都唔可信
直到真係播出先信

到底呢個post完之前bptv出唔出到街

實得喇 呢5頁頂1個月完全無難度
一日都係得句pish

下個po 要開始燈 comeback

說好的12月中呢

可能等埋cb

可能cb又推遲呢

一日一句已經盡左力

My waifu

你老婆係隔離pink

好芯

隔離pink都唔係佢老婆係我老婆 佢老婆係G__

醒下啦垃圾jj 剪左你變ii

話時話有無人22號去睇臉紅？

做冬阿 本身想去..仲要話有新歌

點解係到講

sony灰

我都係帶過姐

Fan: See you on Christmas! We will watch Gayo Daejun~
Jisoo: You guys will be surprised
Fans: Woahhhh
Jisoo: Hahahaha
Fan: We will be expecting~
Jisoo: Please tune in

cr. @poopheyy

仲要唱返上年既歌有咩咁surprise

可能有新歌呢
雖然冇可能

合作舞台應該講緊

聽講係LISA養既貓

副眼鏡好似P上去咁

lisa平時都畫得幾似

又要買

正職model

終於做返正職

係天使呀

點解成日有人拎bp同其他團大戰

循環黎既姐 反正每團都鬥過 有乜所謂
唔講都唔知出面原來有咁多 "BLINK"

咁多blink同人嘈交但呢個post次次兩三個月先推爆

有D其他團anti扮blink黑其他團

提升自己EQ 你入去同佢嘈 越嘈自己就越嬲
所以就學我咁 入去一齊踩返自己團兩腳先

係老婆呀

係真心blink就唔會攞blackpink嚟同人比較啦

係真心就唔會理娛樂台班傻鳩啦
我真係未㩒過入去睇，熱門見到娛樂台已經唔撚㩒

一般大戰我會入去食花生 但唔會講野
但見到踩BP PO 我會一齊踩

門口嗰邊

通常呢d po有個共通點
開po/有類似開po者睇法個d人都係某團飯
而且種意用個個團同其他團比較引發大戰
團同團之間其實好融洽
但團飯同團飯之間就成日打交
俗稱on9飯
至於係邊團就唔講啦廢事呢度都大戰

其實都應該幾多BLINK

好索

Jennie was chosen as the new Muse of CHANEL Beauty in 2018

果然是TOP MODEL

啱啱發現第一張要填色

MBC Gayo Daejejeon又冇份

都幾奇怪 winner 水晶都去 但佢地唔去
同mma 一樣
希望佢地係真係有野做而缺席

sexy晏爹

依本好似好抵買

邊到有得買

yg po左jennie海報相上ig 但係好似因為琴日果單野比人話

有咩好講 又唔同公司 有咩可能唔比人做返正經野
尋日都有人照出歌喇 D韓網民都忽忽地

可唔可以搞團購

打算gmarket

出道500日

5首歌

5個MV

[단독] 블랙핑크, SBS ˙가요대전˙ 원더걸스 ˙쏘 핫˙ 재편곡..박진영 극찬 (출처 : OSEN | 네이버 TV연예)

跳wonder girl 嘅 so hot

正呀屌

hot爆

MBC ‘가요대제전’, 최종 라인업 공개… EXO·방탄소년단·블랙핑크 등 총 31팀 (출처 : 중앙일보 | 네이버 TV연예)

去埋MBC

sure thing破千萬view

[INFO] #BLACKPINK will have a special stage on SBS Gayo Daejun performing Wonder Girls' "So Hot" which is re-arranged by Teddy, approved by JYP. They're practicing a new choreo for the stage. It's a special Christmas gift for fans before the release of their new single next year.

呢個等陣 好似有炒車味
內容同標題不符
怕跟車太貼

new single.......

英文唔準 韓文淨係話帶新專輯回歸

[NEWS] #BLACKPINK is included in the first line up on 27th Seoul Music Awards! The event will be held on January, 25 at Gocheok Sky Dome. It begin at 7.30PM KST.

仙女

大家估下我想講咩

請向右劃一下

已向 jj 派10粒膠

皮已負

點解可以咁靚

日本fan club啲聖誕卡好靚

見有人放 但好貴

有email話寄出 但未到手

今次兩面都好靚

幾時再有得申請 張會員卡幾靚

好似一直都開放緊喎

係wo sor 去個網睇左唔識搞

差唔多一年回下帶先 就係依段stage令彩瑛做左本命

果陣見到個look真係嘩左聲 成個仙女咁

今晚試下
但係今年冇聖誕卡收

Pish

今日有人弘大見到LISA

咁快手嘅

ig難得有通知

Twitter屌打ig

強烈要求sure thing

又多份"禮物"

想要隻韓專做禮物

之前出bp.house 新聞個陣提過準備緊新歌
我估就係呢隻

返新工喺office聽到有同事用as if its your last做鈴聲
好驚喜

lisa段片好型

不嬲咁型
屌 無得早收

咁橙，我已經打緊機

唔撚係掛

話說自從用左呢首每次出街電話響都有啲人望住我

應該大家都itunes買

同事就是你

會唔會人地心諗做乜勁咋

買呀直接比錢買

好明顯心諗我好有品味

放心我依家份工一星期有5日都唔係公司，出左去做野

原來又就快1001
快啲諗topic

btw做咩自爆email

咁快既
諗唔到

shibuya109 x blackpink
利申 唔會代購

呢到又一個自爆

冇所謂啦email之嘛
搵我囉

放心唔會